黃大仙出左防暴黑警

係時候凝聚明天喇，手足

今日好熱呀 啲狗又要出黎跑真係好慘

小弟諗左啲set deadline嘅新思路
唔好意思
其實點解大家放棄左deadline?

大家追一追文（大概5頁就夠）
始終我直接copy出黎有啲野唔清晰
要靠大家互相質問討論先補充到

燒街衣都出啊

幾撚時死全家

返屋企休息下先

又出防暴

pish

十方眾生表示憤怒，仲排隊等收野喎

街坊盂蘭勝會都出防暴

打遊擊 燒完就散喇